【俾啲時間達蛇】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCXI

#StandWithOzil

1

達狗

2

好似無幾耐之前先見阿迪達同林伯特踢阿狗同轟，宜家見佢地做領隊感覺好微妙

愛狗都俾咗季半
咁快反達唔公道
而且隊波進步咗
係差把握力同集中力

歐霸32強打Olympiacos其實唔撚易

依家打屈福特都可以輸

高狗再唔課金買人 比高普黎教都死

雲加

仲要兩個都係8號

近17戰只有2勝

達狗尋日套衫幾撚型

只係上半場林伯擺錯陣先有優勢 下半場2個防中對對面3個防中 其實輸中場所以輸控球 比比又8x分鐘先出 達蛇臨場仍有待進步

成隊都係到安慰Leno
估唔到何妖都有
我諗何妖好似幾鍾意阿仙奴
希望皇平放俾我地

見到laca安慰人就想笑

一見到拿卡就把火.....一拎波就跌

後備席d人又真係好難換得落手

開心足球

禁區前比人foul都唔訓底

推甩波就佢既特色

正選都出到Saka amn nelson呢類 後備真係唔想睇
一月收返Nkietiah返黎用算啦

我地好多人踢波真係公務員心態
贏又係咁和又係咁輸又係咁

呢場兩大戰犯

坦 巴丁 c巴出返黎應該會好d

時間可以比

但下場可唔可以贏

而家係就係有隊型

但係前面硬係冇把握力 後面硬係唔集中輸波

咁撚樣迫害領隊

其實Leno唔派膠都唔覺得頂得住

隊波得半場氣 完全跑唔郁

Willock呢條契弟 後備換入都唔跑多兩步

體能教練都要換過啦

雲加臨尾清得太多後備
搞到後備陣容廢到核爆
99連 大波子呢啲其實可以留...
今年愛狗高狗仲要賣埋禾b 黑b 借走mk 有用後備
後備想搵個人都搵唔到

曼聯食住我地
睇怕都係幫Lingard起機

阿仙奴=幫人起機

對獌贏撚到咩

真係賣得太多人，有iwobi mk 喺後備用吓都好呀

睇到人地轟既阿巴咸Mount大袋切Tomori蘇馬RJ
再睇下我地既saka阿叔Nelson 韋洛克
真係喊出黎

睇到笑左出聲

iwobi >>>>>>>>>>>>>> pepe

Arteta 黎都表明係長時間tune 隊波搞好個底, 唔係要即食
係咁短時間用大量副選黎起到隊型期實算唔錯

完全唔知做咩鳩之前成日做後備又黑面 正選踢依兩場廢到仆街

其實呢 無歐聯黎講
用Saka nelson 巴丁呢堆人打杯賽/歐霸係無問題
問題係隊主力一係殘一係廢
我地牌面上排到出黎既最佳陣容其實都唔係咁差

Leno
Bellerin papa luiz txxxxxx
T11 xhaka
Ozil
Pepe laca auba

後面兩個老又打得差
兩個唔老又做文員
中場兩個比愛狗雪 一個唔知做乜柒
前面一個唔知做乜鳩
Laca auba都算一人carry一排啦

今年傷患好嚴重
我極懷疑同愛狗過份操練有關

贏到控球都當贏波

最尾跌左咪又係無12m

可能佢唔係唔想換人，係換完仲廢都唔想換

之前雪燒雪拖真係on99

送返比里昂換aouar/dembele啦

佢作用係draw foul不如轉玩玩具啦

第一下跌有freekickluiz上哂電 一野射爆車狗

屌佢老母
波都未撚控得掂
睇到扯撚晒 火

睇落呢兩場我都幾欣賞達子教 係有以前既味道

但贏唔到波無成績就無士氣。。呢個輪迴一定要走出黎

我02開始睇波都未見過阿記沉到咁

愛狗累撚死阿仙奴 搞到藍斯走，又賣禾b
之後雪拖，又亂用XHAKA放大晒佢啲缺點，搞到萬人齊屌，依家達蛇想用人哋都唔撚留低了

iwobi 仲要係真阿

Draw foul黎講 賣拿卡換沙夏啦

我哋一定係要鏟草個種超級單箭頭
一係豬腦呢種柱式中鋒

拿卡=四不象

鏟蛇又贏

成碼已經見到隊波有個方向
Wengerball + 哥狗迫搶

預咗要捱架啦 依家唔係將愛狗個崩盤tune番好 而係要連老野果套連根拔起砍掉重練
你望吓其他隊啲球員同青訓邊會好似阿狗咁
又唔撞得 跑多兩步都懶 練波嘻嘻哈哈

躝晒未

本身management 都on撚9
新教頭接手頭3場就要打車同獌, 仲要隊波係谷地

唔係既 不過你一定要搵一個前場既支點
以前係雲佩斯靠技術停波 之後係靠身型既豬腦
再之後勉強點都算就係禾b

而家你長傳踢上去 爭第一點輸硬 連壓力都比唔到對面
想爭第二點機會又細左
即係話控球權又小左

亦即係教埋對面只要鳩迫阿狗解圍就拎得返個波

球迷躝晒

zaha都叫識插下水易比人foul博penalty 拿卡=垃圾

未 續哂約了

太遲炒愛狗 如果早幾場炒比龍狗帶
龍狗果幾場比達仔帶可能會好D

無錢炒人

Zaha季初轉唔到會Hea踢
而家應該多謝水精宮唔放佢過黎

拿卡周不時喺禁區畀人踢都唔肯跌但佢唔跌又唔係入到波

早炒就炒咪又係要炒 根本識睇波都知愛狗個打法係唔撚得

係第一季都應該要睇到 唔係排第5就唔洗炒

點解gnaby咁撚勁 但係nelson咁撚廢 不如回購拿比算啦 屌

迷達？

Nelson 係德甲都好勁架

我覺得阿迪達Ok
我覺得佢執好套戰術同Plan a 就收貨
臨場調動 成績 起馬都下季再講
今年睇下搏唔搏到歐霸

Nelson一場俾一場好
做番簡單工作攞到波就爆落底
好過之前

人地撚會放俾你咩 再者 喺雲加同愛狗手下
一定成唔到材

拿卡9成完全爭唔贏對面中堅

矮已經係原罪但又冇牙路咁靈巧

佢同燒幾夾 體系球員

曼城有本事唔洗踢解圍既波 就算解圍送左比人又有本事迫搶再搶返 點同我地

解圍- 送比人 - 縮後- 比人屌打 - 解圍- loop

仲要都幾努力守，守得好唔好就另計
自己請教練個啲新聞都估到佢訓練應該幾努力，佢出先過比比都正常
你估比比真係踢得好咩

人地哥狗比咁多錢買人就係買啲技術好嘅，牙狗撚有依啲

fyy同條仔散咗，會同我一齊

三個教練都唔用比比
咁比比應該真係有啲問題

尋晚臨場畀 IQ 150 贏晒，不過我哋個後備席

留嚟打歐霸囉

冇人同你爭

最大迷團係比比點解長坐後備

點差都差唔過萎洛克啦

nelson 全場都好勤力回防, 推進又做到, 你拎黎同垃圾pepe 比?

比比踢左咁撚多場,盲既都睇到布問題啦

IQ 150自己on9出錯陣之後改返好者

Hea

willock 季初時都用得下, 而家都係煲個態

咁果斷都犀利嘅

洗唔洗重溫下愛狗神奇調動半場反勝

上季季初-6不敗幾好J

不了 我有要求 j唔落

-6贏好過派膠輸啦

所以-6運冇左就比人炒

雖然輸波 但起碼防守企位冇以前咁鬆散先
見到上面巴打狂屌細爆 （去完中環趕返屋企所以只睇到下半場）
我又覺得細爆落腳準左 用波前進都大膽左
最尾球反擊輸體能真係冇得講 相對上細梅條仆街仲大責任

咁醒少少唔好頂輸,就唔會俾人反擊到

佢醒少少唔好頂輸,就唔會俾人反擊到

佢講得出呢句 佢條仔就知fyy 唔想結啦

驚你餵唔飽佢

希望達蛇唔會輸到想辭職

細梅真係屌都晒氣, 等賣走
細爆期實都幫左好多波唔算太差
T11而家幾岩達蛇

佢同saka平排 到最後saka收埋步都未見細爆
仲要呢種佢唔係第一次唔回防 佢上季就已經試過好次咁樣搞到輸波
今場仲要好多次都明顯係判斷錯所以用超技術防守
佢黃牌個次就好明顯係想用膊頭撞膊頭 但係判斷錯所以拎黃牌
細爆就好似一個日日自己一個練球技但係無點同人踢過波咁 技術唔差 但係啲決定 企位 視野都好差 希望達sir係呢半年可以教好佢 唔係真係哂咗佢啲天份

只可以講個球韋利安好撚勁 80幾分鐘仲咁爆得
其實都幾欣賞佢 近年仲有埋罸球
希望Pepe生性啦

跟機

冬季實有針對性收購
唔係當初使乜同達蛇deal咁耐

希望係

可能係達sir屈服應承唔買人

同愛狗講一樣既大話呃工做

需要一場士氣波

唉 83分鐘比人cup 真係戇鳩到暈 永遠都係咁

上季都係鏝車

19000 對弱隊無乜符 我廠有力偷雞

軌琴晚都冇劫富濟貧

kdb勁撚到

琴晚後備想搵個人出黎搶中場都唔得

Willock走啦
後生後備出
都搶唔到波

如果後備係bielik jeff
唔係Rowe wilock
都爭好撚遠

再望下車 琴日換出黎個個未發育既黑鬼 幾唔錯

已經未提bennacer 同 malen
同一代有三隻大國腳
但全部走晒
可唔可以解釋下咩事

對獌應該Pepe有正選啦
Nelson都chur左兩場

仲要無記錯 Jeff 同馬撚都係平價賣走
但係連buy back clause 都無
神級賣人

愛狗拆撚哂我廠骨

寧願替拿好過 落場妹下妹下咁唔知做乜撚

達狗諗住用激將法

講真 達蛇好似哥狗 輸波完場都出去攬球員

只要同雲加發生過關係嘅人都要死

達蛇教哥狗咁做

係愛狗先一輸就衝入更衣室搵窿捐

手都唔握

應該難d
Nelson最大優點係夠勤力肯回防
Pepe最大缺點就係hea
而達蛇既右翼有時要兼顧右閘既工作
反而收拿卡，羊踢返前鋒
放pepe去左路就有得諗

呢個做法好岩我地d 玻璃心球員
想當年韋拉個d 邊洗你咁做

韋拉除褲塞大肉膓落球員個口到
對球員來講都係安慰嘅一種

今季如果排13 14但贏歐霸冠軍大家點睇?

懷念藍斯了

阿迪達指阿仙奴球員要為輸波負責

阿仙奴主場以1：2不敵車路士，阿迪達未能在領軍第2場全取3分，他說球員都要努力承擔輸波的責任。

賓特利奴一次撲罰球犯錯令車路士追平，之後車仔更有譚美阿巴謙攻入一球反勝2：1，令到阿仙奴未能保住和局。

阿迪達說球隊要支持犯錯的利奴重拾信心，同時球隊都要為輸波負責任：「我會怪責球隊，每一個落場的球員都要為自己的行動負責，很明顯是我們的決定不正確，至於其他事情是我們不能控制和改變的狀況。」()

free佢走對藍都好嘅 唔係邊有400k人工

原來星期三踢尾場
4點閪波

橫掂pepe係分期畀八千萬
不如當跌咗第一期嗰千幾萬
跟住走數
叫尼斯搵執達吏嚟收返pepe返法國啦

永續達蛇

其實都有啲唔明
到底係我廠啲青訓出問題定一隊戰術問題大啲 我地班青訓 就算力架都好 無論體能 體架 技術 意識都差人地嘅一班
接到班嘅近年竟然要數到2和b同阿叔（條撚屌仲要唔係好）

其實nelson愈嚟愈有進步 值得正選

尋晚有幾球邊路走空位 加上佢可以同ozil夾到 肯畀完波即刻做接應 雖然明明係基本嘢 但都已經好多年冇見過

仲有阿叔踢右閘呢幾場攻守兼備 防守路數係要練 但硬件上佢唔差 呢幾場肯去逼搶 改善咗以往懶懶閒散步嘅壞習慣 都好大進步

成條右路進步得幾好 覺得好有潛力 希望大家唔好用印象睇波

咁樣邊個仲會同你做生意

阿叔d 一腳彈彈波, 一彈7左就後防自爆
琴日表現唔錯都係咁話

如果牙叔改善落場個態度 勤力啲追波 其實都唔係差
不過佢真係有時懶過閪 回防無影先死

都唔知睇完係番工定射波好

終身迷拖了

Nelson係唔差，Saka都唔錯，但果個咩垃圾wilock 一定要賣，佢真係太廢

成隊帶差唔多一半正選都係幼幼 點踢
仲要幾件都係新上一隊 人地轟啲青訓借出去練左咁耐
遲換人 因為唔知換咩好 正選廢+無bench
達蛇好慘 咁都肯嚟真係真心愛阿仙奴

改善到既話佢可能係解決中場中問題既良方

阿狗食屎啦，找哥狗A貨就想同我利鬥？同球證打好關係未呀？

阿迷真正既考驗

手足 你駛唔駛我出錢請你睇精神科?

你講左就要做。幾時入錢？

果斷唔睇啦，100%西波

溝通唔到？

其實依家冇得簡 局住出拿卡 比佢踢到搵返個態咁
否則依家既後備只有PEPE叫到夠班
如果收拿卡 就放返美羊係中間 PEPE同NELSON一人一邊
但達蛇一直唔出PEPE正選 應該係PEPE執行唔到佢既戰術 踢邊要大量回防 你睇尋日美羊踢到閘咁就知 我真係懷疑PEPE做唔做到
如果做唔到 依家阿叔同SAKA根本唔可以一個人應付到條防線

陪達蛇過埋最後一關la

無左閘無巴丁真係好撚on9

Saka 好似英格蘭 u23 ，Willock 個傻鳩係唔係？
Saka 第一年正式上一隊就變左一隊正選替工閘
算係正常新仔啦當個個都天才一黎就救世咩
細爆吹到咁大都比我地當地底泥咁屌緊啦

之後變達狗了

Wilock 條7頭就算啦

第一場踢得幾好，諗住成材
點知屌你老味

本身一直都話我地爭個 nelson 類型既翼鋒 可以自己突破出波既
我覺得佢值得比更多機會去試 反正xhaka 呢d 都睇左佢幾年
睇 nelson 第一場柒柒地咁 尋日都叫進步左好多 係laca 果球柒入唔到姐

美羊都唔算易發脾氣果d人黎，都俾佢激到發哂脾氣

拿卡而家真係好垃圾

究竟佢算咩類型既中場
就算正選都唔覺佢有存在感

達蛇龍蛇forever

大家都西班牙文

留低馬會acc

愛狗收皮啦 垃圾

收皮啦屌你老母賣撚哂全隊仲講

但係尋晚細爆既表現真係嘔血 佢D防守一半以上係拉衫拉手去停人 仲要禁區都係咁 每場一張黃係最低消費
沙卡賣走後 依個位細爆真係唔岩踢 用細爆真係搞到條右路防守好危
但依家依個中場位得番Wilock同細爆 唯有希望Ceballos快D出返

最憎呢條撚樣，尼馬都大撚個你啦，你話柒唔柒。教巴黎都拎唔到聯賽冠軍，歐聯領先4:0，次回合輸返1:6，你睇你幾柒啦，愛狗！

屌你愛狗

我諗諗下細爆所謂比較好個排都唔係好得去邊

Saka、nelson同阿叔都越嚟越好，個willock踢咁多場都柒下柒下咁，毫無存在感

好彩轉會窗前炒左
唔係牙拖真係凍過水

明明拖囝第一年黎好撚勁
愛狗唔知玩乜搞到佢要走 CLS

希望拖囝 feel 到達蛇會重用佢 願意留低

冇哂風話走 真走應該得沙卡
拿羊睇季尾

究竟 洛克人 有咩優點要升佢上黎又唔借走
以前唔借走 直升上黎既就算唔勁都有啲過人之處
當年禾比升上黎 起碼feel 到佢基本功係ok

印象中拖仔迷燒迷到仆街，佢嚟阿仙奴同揀11球衣係因為想同燒合作+坐燒隔離，可能愛狗恰鳩我燒所以拖仔反佢

禾比係射波冇力，駁腳盤扭都還好，後期我覺得佢越嚟越好，但反而賣咗

拖BBBBBB

真人唔似你咁弱智撐愛

拖囝呢啲咪正常
有乜就更衣室攤出嚟一齊拆掂佢

上季愛狗賣撚晒啲真阿都仲有人撐

由其啲鬼佬球迷，好死板，盲撐盲反印象中仲未有鬼佬球迷反laca

ok

歐霸應該淘汰賽一輪都過唔到

其實好多都係愛狗放走

輸少三球當贏

不嬲team spirit 就應該一齊係更衣室除底褲傾掂佢
屌你逐個逐個單獨見做乜9

排17 但歐霸冠軍都照殺

G持

我都係23

我燒係咁發放積極正能量

拿卡最近波都射唔到
起腳勁慢

琴晚勁好波 不過得70分鐘力

落力啲
唔好成日放隻手係心口 慢慢跑

波都控唔掂，琴日有次阿羊禁區傳比佢，佢起禁區頂前小小第一下控咗上天

想要狼隊條rugby佬
唔踢得都睇得 大概要幾錢到

再留力打狗

以為佢前一場勁一勁又慣性回落
見佢琴日推波過人, 真係成年都冇睇過

應該唔洗8000m

扭人爆人都有
不過得70分鐘力

智勇雙全2&b

隨時Zaha個價

早一兩季件 rugby 佬仲出名無 end product 得個鳩扭
點知比 nuno 教返掂

拎比比加錢換
比比都係鳩扭

球球攞到離哂腳咁 又要控多兩腳先修正 點會有時間比佢咁樣起腳

Nuno勁喎
係唔知識唔識教大球會

jeff都講話係愛狗同佢講阿狗唔需要佢
痴撚線 後生仔氹都唔氹下 趕人走
專撚登拆晒雲加d人
然後是但升班u23上黎

我阿得罪咗愛狗啲咩

真正球帝簡波踢

其實燒踢到90分鍾下話。。

有鬼20M
勁平放

防守甩, 迫唔到已經

同t11關係咁差

好波咗30分鐘

無記錯牙 jeff 賣之前早一季借過去法甲同埋世青盃都係踢得好
跟住就咁 He [Emery] told me that the club did not rely too much on me
含撚啦愛狗 大牌你又唔掂 發掘年青球員方面又無眼光 屌你老母
比人炒撚左仲好意思接受訪問 嫌自己唔夠柒定比人屌得少呀戇鳩

比歷又係咁 明明隊波缺中堅 佢借去英冠又係ok 試都唔試又賣

所以咪又雪佢

我地再執返2 3 m 咋好似 癡線

之前記得佢踢德國跑十幾公里
全場最高跟住比人話懶

wilshere ramsey呢2件1個仙都收唔番真係多謝愛狗啦

衰D 講句
對上兩場佢果一腳都可以kill game

本身達sir 兩連勝

條友連續兩場都有更好既決定可以做既
唔知佢係咪霸氣盃入左球世界波之後上左頭
下下都自己射 你入就話姐 屌

佢跑動量係好高
山未走個時個個話山勤力過燒 但係山其實跑咗10k都無
btw 細爆跑動量好似都好高

最搞笑係比歷係用波型中堅
造波勁過晒依家場上咁多個
又話要後場造波 然後一個唔該送左佢去carry打比郡

呢啲野好難咁講 話唔定係教練叫佢射多嗞

上一場佢走上黎完全阻住地球轉，比到最尾柱果個就好大機會

今場佢拎波果下可射可傳，大佬你又射唔入
江華都有講啦
你就係太有信心呀

咁講真 係無得馬後炮
但睇落就佢心雄到飛起 隔離有隊友仲好位都唔傳
入左咪無問題 唔入球迷一定拎佢黎屌先

我會覺得依家達sir 踢法上
同隊波最唔夾果果兩個就係laca 同細爆
兩個都要妹波

後生仔有信心點都好過驚頭驚尾嘅
細梅就係無信心所以縮咪輸波

過多兩季又高價轉去第隊

D技術正唔撚掂

所以最好一月買到人既就借走佢先 浸下好過場場受靶

愛美麗老個班拆，幼個班又拆，仲要入埋d水貨

黃屍連中文都唔識

係打比郡踢得好?

倫敦共榮圈

人地轟借出去 有用既收返黎用 無用既一係賣一係繼續借走
我地就借出去踢得好既有價好賣 無用既就留低

其實呢位手足鳩反有無睇場波
上半場尾段其實都係55波 阿狗都有攻過
係下半場出到黎先開始縮 真心講 反真係唔好人講你又講好似文傑咁

依個未聽過

真，拖仔私下pm 我講

陳晚完場達蛇有出去鼓勵返d球員

頂我唔係講笑架

試下pepe加auba踢前好無
推雷斯防中
laca真心好唔夾

auba pepe
燒
拖 雷 nelson
saka papa 走場 叔

講事實 你自己睇多次場波 30分鐘打後嘅燒同30分鐘前有咩唔同
佢嘅身體語言其實講得好清楚 30-40分鐘開始佢已經無咁上力
講事實就話我盲反 當年個個話留山賣燒個時我已經講要留燒賣山 又話我盲反
依家我講事實就話我盲反
好波30分鐘有咩問題 咁就叫反？
戰術唔啱佢踢所以表現差咁都叫好波？
得30分鐘嘅戰術啱佢踢咁佢咪得30分鐘好波囉 咁又係盲反呀
另個40分鐘縮要佢守咁佢咪唔好波囉 有咩問題
我又幾時有講過戰犯係佢
係人都知佢對強隊唔會90分鐘都上哂電㗎啦
定係因為暗星反所以就要撐呀

其實30分鐘後集體打得差左

佐真奴改變左成場比賽既走勢
佢一入黎,車即刻控得返個波
又走甩兩黃一紅,仲執埋雞追和

人地出返佐真奴

屌你老母啲狗真係狗黎
踢保都要比人屌先做野

條友仲金身過法賓奴
防守犯規無牌 連入波果球都係犯規

不分紅藍

濃濃的正義

30分鐘之後其實只係失控球
不過無控球我又唔覺得係差
以今季阿狗黎講守得有文有路
轟仔頭30分鐘2球shots on target
直到失第一球開始急
想攻但又無creativity
再比人防反入多球
30分鐘打後其實都係2 shots on target
但就2 goals

Overall performance真係係今季above average

呢個真，要壓住人打中場截到波控到波好重要，佐真奴一落場個中場就比車玩晒，咁前場個啲人點踢，下下大斬又拎唔到個波，變相送比人又組織過

其實前面把握到，燒70分鐘夠用啦

亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技撈極唔起五線暗星

同kane 一齊回家吧

拿卡生性少少 kill 左 game 啦

琴日好明顯5,60分鐘已經想拖時間,但又唔識後場差波,久守自然必失

個時達sir係想玩防反 而事實上都叫有效果 有幾球都有威脅嘅
同埋車仔自攻但係total都只係射咗13腳中4 所以其實阿表現都唔係話好差 係前面把握唔到 後面好自爆先輸

再退一步，球證正常小小，黃多次佐真奴都kill the game逼害我阿

咁細爆會紅先

條友無啦啦手多果D 小動作真係同 xhaka 一撚樣

講咁撚耐
其實都係前面浪費機會係最大問題
尤其拿卡
直頭好似食撚咗屎咁 d 波控撚到九丈遠 一係就彈到高過個人

雷狗自從拉完沙拿送12m之後,好少見佢拉人衫了

長痛不如短痛,叫球證送張俾細爆啦

所以好難怪責奧燒，佢就係一個咁功能性既球員，就係要佢前場串聯，傳個一下，只要成隊波打唔起無波到佢作用就會好低，所以點解愛狗用willock唔用佢，因為以前戰術個波唔經中路，佢防守又錫身

細爆好撚多手
好似d細路仔咁咩都要摸下掂下
又沉唔住氣

一句講晒，細爆=波牛，多小動作、跟波走、多埋怨

佢今場比以前搏命左
同埋比臭燒踢前d先正路,佢越遠離禁區越少作用
而家有牙拖唔洗佢返後場攞波派牌

有交打就第一個沖埋去

話燒無防果D
睇返全場
Front pressing 4人組邊個press得最差
今世代將防守理解為park the bus係不合時宜
Lose possession就要守
企得前唔代表無守波

似行緊牛奶條舊路

失控球已經收得皮，原因
除左因為對面出佐真奴加強左控球，仲有就係細梅唔識用波，唔知係咪因為咁放棄左控球
個陣容打防反真係睇邊個自爆

應該冇牛奶咁易傷

黎緊冬季買隻中場中 （沙卡應該走）
最好補多隻左翼
黎緊夏季就清撚哂班中堅啦
Pepe睇下借唔借到出去磨練下 (如果收番mk既話）
拿卡就希望半季打番起有價好賣比番個位比羊
之後巴丁 阿叔果啲 sub下 慢慢比達sir教下

哥狗第一季入鏝都清左好多人

pepe 咁嘅價錢入手都要送走磨練都幾大獲

都無計
果時我都講法甲 加 黑人魔翼
前車可鑑
要費沙仲好 起碼踢過英超同平啲

今季最後排名應該第9-12,拿羊肯定會跳船
拖都有可能想走,牙叔話唔定搶埋比比鳥個正選位

我地d 人小到冇得再清

排12位 但有歐聯踢

有費沙達蛇首戰應該贏撚咗

我地啲中堅太多
Papa 馬夫 浩頂 雷斯 伯芝 走場狗
諗起都cls

沙列巴

今季贏霸氣盃仲難過上季

原來今季只係贏5場
5場都有份嘅得 leno 細爆 羊 papa

走場都出

理想係留holding 柏芝 借走馬夫浸下 其他躝得
收返 saliba 加買到 upxxxxxxxx
不過條防線又會太fresh

阿叔踢中中都肯定好過佢

其實佢有守，只係防守效率低同錫身
但我認為佢只需要擔住個位俾到壓力人就得

4312唔岩達sir風格

燒其實迫得好勤力

係
我見到鬼佬評雷斯牙叔好低分
明明呢場佢2個打得幾好

雷斯識用波，唔清得

中場腳法唔夠好
壓唔到場

見到細爆嗰種亂鳩咁黎既踢法真係眼火爆

拖尋日勁到

pro club戶田

最重要係兩個中堅同兩個防中控到波
張伯斯雷斯還可，梅狗一入場就亂咁出波
細爆唔洗講，拖還可，不過佢地俾人逼都係亂

髮型代表打法

咁又未必，牙叔d first touch好撚差，踢中中比人搶撚死

High pressing目的：
迫人地後場斬波or 9清
限制對方後場passing lane然後中埸截
以上兩種情況都係為左force mistake

尋晚燒係前場pressing其實係做到嘢
但去到中後期front pressing 4個既shape散咗
原因可能係：
1. 轟出左真奴轉左shape
2. 唔關踢呢家波，只係練左一個星期
3. 體不足以應付60分鐘以上既分段intense pressing？（鏝猁同肥普熱狗得）

突然轉壓迫性踢法 體力一定跟唔到啦
以前爺爺玩傳控靠走位猜散對手 跟本唔係踢體力
而家要轉一定要成班換曬
你睇猁鏝熱狗換教練=換成隊

走場狗快躝
琴日出馬伕好過啦
第二球係中場唔停低人, 一路縮縮到入leno屎眼
入到禁區得阿巴咸一個都可以唔跟
可以俾人傳到, 控埋再轉身射埋

立場新聞： 「和勇不割」後，香港人可否做到「獨民不割」

this kiss同689一家坐uo去日本

尋晚除左leno犯錯 認真冇邊個特別係輸波主因

認真見住林伯換人轉陣 上半場尾段拎返控球 下半場出黎壓住打 阿迪達都冇反應 已經聞到味啦 好運/leno上身咪頂得到尾 冇運/leno出事就1分甚至渣都冇

第二球明明跟出去逼住唔比轉甚至辣低人食黃就冇事
以前 k6最叻做 因為佢唔驚比人爆

拖已經打得好 但中場仲係俾人禁屌 咁係咩問題

細爆毒瘤

防守唔見人
犯錯就次次想以更大既錯誤去掩飾

呢下真係好撚肉酸
驚撚到龜縮

唔記得前幾場,人地想進攻帶個波去細爆側邊,即刻勁易攻,SIU4

佐狗真係球王琴日

拖做防中 燒攻中 正常咪佢做佐仔個波一腳波組織 打撚左乜柒出嚟 上半場入完之後已經波都運唔上去 要一齊防 防得耐體力又唔夠

幾時入番隻

不死身勁定上帝之手勁

細爆對住啲老練啲嘅中場佢就開始隱形，呢個問題唯有期待ceballos復出去解決....你睇後備就知其實阿迪達手上根本無牌可以打

1. 質素 2.功能
人地一個搶 一個控 一個做前後場橋樑

我地呢？
無控場 細爆 拖 點分工？ 燒功能單一

分野就係我地根本無人用

細梅無啦啦縮

走場狗已經無哂信心 同沙卡一樣
防守唔敢出腳 怕出錯

走場狗出兩場英超 一場諾域治 一場車仔
因為唔敢出腳 直接累輸3球
3球都係因為不停咁退後 唔敢埋去搞到輸波

其實唔怪得佢 自己實力未夠
依加出腳又死 唔出腳又死
1月轉會吧啦

認同 雖然佐真奴出嚟我哋中場係弱咗 但一直都覺得守得唔錯 至少真係冇以往係咁㩒平安鐘嘅感覺

leno派膠真係個心沉一沉 冇諗過守得咁好竟然係失呢啲on9波
如果以往愛狗帶我真係會笑 冇呢種感覺

有中場有波踢 阿仙奴玩守波咩下場唔洗講借爆出去入件貨 中堅清梅入一件 組軍完成 前場唔理佢先

仇b

班新人根本控唔到場

渣卡又會自爆

有時好似影帝 舒服佐 軒巨呢d穩陣型中場都幾緊要

細爆唔應該借出去，留嚟打盃，開季買斷ceballos再用xhaka筆錢補一個當打嘅工兵就差唔多

阿仙奴對曼聯

角細gogogo

阿仙奴差個Captain 嘛⋯⋯阿迪達落場踢啦

我覺得以年紀講細爆唔差，係而家無人用先用佢，本身唔應該expect佢抽得贏簡迪同舒服仔

佢表現已經好過韋仔

仲諗住達蛇首勝
幾分鐘比人cup 輸兩球on9波
真係頹

Agree就算打聯賽 佢做後備輪換都有用
唔係打主力就得

後備果度有咩人可以比達叔換

阿仙奴最需要一個祖奧莫天奴呢一類

韋洛克 馬夫 細梅 馬天尼斯 比比 rowe jules

不如達仔註冊自己啦好唔好

拖沙燒應該目前最勁 爆有英冠要去英冠 英甲都冇問題 係時候知道自己咩斤両 番黎仲係攤大隻死人手好賣

pe⋯⋯換laca⋯⋯⋯⋯

阿狗要既係效率高既人

對黑絲無啦

講緊中場
得件willock

咪到時一跛又含撚，琴晚睇住chambers傷出幾驚拖都傷埋一份

仲有得位對位咁睇咩⋯⋯

下半場企唔穩最衰其實都係最前停唔到個波

拿卡嗰種唔fit真係傻都睇到有問題

留沙借走佢先係明智 一係兩件一齊走 條友唔知自己咩功能好大獲 跟人跑步係扮緊防中位？ 唔拖唔需要佢。進攻連波都上唔去連帶燒冇波到 一係就又好似愛狗咁燒打後一格 棄燒就更加冇人補上個位

其實以奧燒而家體能表現韋仔其實大把世界，可惜琴日把握唔到

中場OZIL換件控到波好過啦
你有件施巴路斯點都好過件洛克人啦

留沙已經唔洗睇落去

𢭃住型中場

所以你咪要畀佢學，你拎佢同班成年球員比較係無意思，你有冇諗過佢其實同韋洛克同年

要賣一定係賣沙，因為佢基本上唔會再成長

輸反CUP果球 一開始衝埋去頂住佢犯規頂龍黃牌
都唔明係咁退做乜9

屌啦 唔止琴日嗰場
俾左好多次機會佢 但出黎幾場都7下7下咁

我真係睇夠佢 寧願俾機會泰版kdb

琴晚邊度有施巴 Ching

最好要識得守，留卡不了

仿效雲加重簽亨利
達sir可唔可以重簽Nasri song rosicky coq Carzola vps 救亡

咪即係以前達蛇囉

達蛇自己落場都好過細爆啦雖然頂唔到90分鐘

達蛇守其實都無乜力⋯⋯

達蛇當年最勁搭法明尼

我咪話後備無人換到出黎lo
根本今年愛狗清撚哂D中場

達蛇跑得慢但企位勁
防守最叻係犯規但唔拎牌

華美倫 debuchy 牛奶仔 淺野 宮市亮

格硬升件willock上黎做sub
爺爺年代D後備係牛奶,藍斯果d
而家中場搵件輪換都難

cazorla and giroud

唔好玩la ching
一直係達蛇vs 明尼
呢個topic 都唔知內戰左幾耐

法明尼

D人俾愛狗玩傷曬者
如果無傷後備有 C8 巴丁其實都OK

屌，人哋達蛇嚟果陣都生涯末期咁濟，好意思同人比

牛奶應該係近年唯一一個青訓升上嚟夠料打正選

佢要有人教佢點踢波 點配合 點企位
教到嘅話應該可以過幾年賣俾皇巴

gibbs 我都覺得唔差
幾underappreciated

咁又未係末期....我覺得係剛過高峰者
佢退休果陣其實我覺得佢都仲踢得

Yes
明尼場場食牌
迪達打防中唔夠硬淨
雲加排陣成日俾人屌到仆街

臭燒屌打拿玻里嗰場咪a8 配f20

係雲加on99要搭返AA狗

守唔住

收番mk 埃及頂住檔先ok?

得個快字...啲傳中都衰下衰下，叫做俾心機踢

沙一定賣，眾望所歸。我地仲要窮+中下游+歐霸，實吸引唔到好波球星嚟，唯有用賣沙畢錢買後生仔

人地啲中上游球隊就算後生仔都勁/賣到好價錢，我地啲後生仔又平又廢

達蛇好少熱血飛鏟 同時都好少食牌
但佢果種食腦犯規阻你攻勢好過而家我地D防中啦

又唔係打咩進攻足球，迫搶都可以傷咁多

雲加成日要a8逗撚住個中場，打到中堅咁
又嫌棄明尼唔識用波

夠料打後備

唔知愛狗訓練練乜9

穩打穩紮 又肯打後備
係易傷dd 真阿

阿仙奴 對 曼聯 02/01 04:00 主客和, 2.35 3.50 2.50

竟然熱過獌

馬甸尼定尼斯達話Jai 要落腳攔截即係已經做錯左野 係最後方法
其實達仔食腦踢經驗 而家無呢類人特別覺得重要
即係carzola打中中都係靠食腦遮線同預判架者
任何一個打中場中都要有呢個意識
沙卡就係反例

以前a高正選 基治後備
到基治正選 雞比斯後備 果陣都覺得左閘位幾好
個class一級一級咁跌落去

馬甸尼講

達蛇37歲，身型fit過細梅

基治唔得啦，傳中又廢，0708又係條仆街輸12碼

why pepe冇正選

呢度真係有d仲有戰鬥力又簽到 其實可以考慮下

唉，唔好提

xhaka原來屌打細爆，xhaka有托囝旁住勁幾撚多

基佬

Error leading to shot 1
Error leading to goal 2
Penalty committed 1

Avg. SofaScore rating 6.89

似係細梅2號

睇咁耐阿狗 左閘位除左夢同a高 已經無人好過基錯

放過卡叔啦好嗎，真係行唔到路架啦

lm

我覺得簽Nasri係ok
基佬唔知車仔肯唔肯Free
Coq簽到都唔怕簽 song唔知而家點

唔搞佢啦 比我揀我要Nasri

睇住佢30打後一年慢過一年，雲加仲要扔佢一個打防中，成撚日畀人硬爆真心鄧佢辛苦

但講真佢上場真係競競業業，有幾多畀幾多，唔會上頭

van邦荷斯？

Song去撚咗邊？

song 應該慢到仆街
見佢踢番西咸嗰陣已經開始養生踢法
企下，分下波咁

基佬25仔

屌，去咗瑞士踢波

而先32 歲

hleb f4 r7 narsi song
v10 伊度亞度達斯華

Coq係華西點樣？

我覺得villa個mcgin幾勁

其實睇年齡好多個都仲踢得下
華美子同卡叔就真係唔好害佢地啦

反而想知神丹係咪都退左休

正選防中

國米保索域唔好咩？

好小睇 無乜印象 果時仲細牙

態度差，格衰

工兵 踢下游就得 不過我地都算下游

不如簽白禮頓個防中，workrate幾癲

達蛇今年冬天又要學爺爺簽救火五子先掂

唔好攪佢地啦，個個都老曬啦
上面講個班，nasri song wilshere 連係英超中下游都打唔上主力，打英冠就得
實實在在買返當打啦

照睇呢個好過doucoure
又跟過踢傳控既球隊 風險唔大 問題係幾錢同簽唔簽到

Arsenal need:

-2 quality centre backs
-A commanding midfielder with excellent distribution
-A creator who can also put in a shift
-A wide player of a creative profile to play from the left

5-6 players out of 11 not going to be here in 2 years time when Arteta wins us things.

@ltarsenal

太子係爺爺放定愛狗

Bissiuma，身型唔差，好撞過拖先

有拖仔唔需要佢

效率高 全場走 呢D人係咁多年都無

爺爺係度會續
同愛狗見完面決定走

My Arsenal game of the decade - The 2-1 win against a truly magnificent Barcelona side in 2011. The Emirates’ greatest night so far, Arshavinnnnnnn!!!!!!!

My Arsenal moment of the decade - Ramsey’s winner against Hull. The end of the drought, but on a more personal level, being with my dad at Wembley a few days after saying goodbye to my Mum after a battle with cancer. It was all an emotional blur. A day & goal I’ll never forget.

愛狗

Varane,Vvd
Pogba
Kdb
Neymar

唔係喎 佢走之前果季踢到一半

太子打唔返起啦，個陣多傷仲要唔聽話生活唔檢點

但係爺爺都無同佢續約

當 Maltudi 咁用

好似係阿狗拖到最後半年先同佢傾續約 因為佢多傷
最後半季見佢都算穩定踢得幾下想傾
傾傾下雲加被退休
On hold到愛狗黎 跟住愛狗話無位比佢

不過佢跟愛狗咁操 可能路都行唔到

if出番ceballos都好好多

我想問拿斯尼仲係西咸定已經躝左？

唔係去左跟公司佬咩

垃圾

太子真係可惜

老老豆豆
如果無錢
買中堅推雷斯打防中算啦

佢再前一季係般尼mvp

已經好多中堅要處理

係咪會收番聖e 天件幻幻中堅？

求其搵個控到波、分到波嘅中場已經差好遠

其實amn係正宗中場中好似係

好似話收唔到

愛狗簽papa Luiz 雲加簽Mustafi

呢度夾埋50-60M都夠買個高質中堅

好啲既中堅+holding+chambers輪住踢都好夠

所以都唔明啲高層諗乜鳩..

買人未 屌奶星

但佢都係工兵型

事實係你地上面提既一班人無一個取代到沙加
Song,wilshere,nasri英超中游都打唔到
coquelin同拖同類形純防守爛打，不過拖技術好同射波好，唔係組織形
ramsey組織力弱，傳送功夫麻麻，box to box類，適合係打4231 前面3個位
Cazorla真心有料，但老，俾人係西甲養生啦
Ceballos 暫時出場表現一般，有待觀察

根本就勁 係愛狗唔識用

amn 拖 理論上Ok 好過雷+拖先

.....咪玩喇amn

why咁on9

amn好咗唔少

再唔係簽mee返嚟好過

N年前唔係有個新法比Zeaxxxlam?

有冇睇過佢踢中場 災難都形容唔到

失業？

冇啦，一定要買人
噚晚就係細爆級數問題而輸中場
一定要買返個傳控型中場先行到牙達套打法

有矛人國得只要你執好條中場
就算中堅用兩個細梅都冇問題牙
中場>中堅

agger

都唔可以求其，拖太細粒，一定要買個高大既先得，達sir又話要左腳

Holding, Saliba
Guendouzi
Rowe
Martinelli

雙防中打防反就得

同意，中場斷唔到波、控唔到波，後防自然難踢

問題係細爆成日失位,防守唔係好
攻又未到火侯

尼迪迪好正 好想買

佢係逗住形中場？

但利都係靠vvd，中場都係一堆工兵

借出去喇 成材咪收返黎 唔得咪賣
好似柏芝咁 幾成功

軒同法賓奴咁撚勁 點只係工兵

Ceballos下季一定唔留隊
尼迪迪做咩有李城唔踢要黎阿狗

前四球隊唔踢，特登過嚟打護級足球？

咁邊個做後備？

上季最好機會買，依家李城第2，我阿第12，足足差十名，同我地有親都未必返嚟救火，何況冇親

我地阿仙奴需要法蘭基迪莊
希望疤唔好禁錮佢 及早放人

pogba = new diaby

點解些巴老師而家叫何妖

挑 下季李城又唔知飛撚左去邊喇
識揀一定揀傳統豪門

達蛇唔係同佢有種族情仇咩

屌你老母
如果當初達蛇係接爺爺班底 一定唔會柒成咁
垃圾球會

雙太子都係比愛狗廢除

至少藍斯、太子個啲唔會走

matic 啱哂

跟過哥狗可能唔同啲

啱啱搵到單新聞，呢條友都幾痴線 本身仲幾鍾意佢

你加泰/巴斯克人?

勇武

同情加泰人

pepe垃圾 算9數la

我係加泰人

其實有咩方法解決比人圍攻時
波都hold 唔到多2 腳
又比人搶返再圍過呢個問題

默契 有人現位就猜得返出去

豪門？問過高安基未

以前就算冇人現位都有卡叔呢啲球員可以靠自身能力扭返生個波

ching 係咪一邊打字一邊笑

達蛇好屈 由琴日開始個po 推得快左好多
無咩機會貼j圖推po

豪門

下季我廠咪一樣都唔知去左邊

所以me刀矛貼了無謂阻到大家討論 遲下如果靜番先貼黎推po

飛撚左去另一個聯賽

做比人睇
正常都係pm/面對面講

點解呢隊波可以咁撚廢
上半場都正正常常 下半場就來料各種自爆

中下遊係咁上下
般尼都好興尾段失波

冇頭髮唔好捧阿仙奴喇

咪臭係，低汁到呢
光復阿狗24個鐘都唔撚得

下場再輸埋比49000 就要叫達犬了

英冠

屌你啊

直接啲話樣衰算啦

琴晚有睇 雖然攻力有點疲弱 但防守改善左好多
爛腦嚴重失誤另計啦...

你唔係諗住贏到吓wa
希望win到leeds

放雷狗收皮啦 波又唔king 凈係放雷

繼續玩拖舟轉身啦

覺得班傻鳩會當面笑鳩佢 搞氣氛

唔係好識分析咪唔出聲

GREAT NEWS: Arsenal On the Verge of Completing £50M Deal with Class Defender.

係要不斷練習，默契，走位同控球
依家最基本撞牆都做唔到

世一中堅懦夫雲

話唔定全部都係 pr team 留言

L’Equipe reporting Hertha Berlin offer for Arsenal for Xhaka is a loan deal with on obligation to buy at €30m

Loan deal
30m euro咪即係借完一定唔買

Caughtoffside=足球content farm

死乞衣！

眼殘睇錯hector bellerin

轉會市場成日搵自己笨

其實係有原因的

我岩岩特登去重睇多次下半場
失控球權既問題真係好嚴重

車仔本身踢法已經係控球在腳 基本上要拎返控球 係要迫搶返黎
我見到我地迫搶左好多次 然後好快 真係好快就交返控球出去
特別係細爆 拿卡 細梅 Saka 呢4個
細爆控住個波 妹好耐 然後又急急腳亂傳
拿卡都係 拎到波成日自己帶 帶帶下就失埋或者死位
細梅比人迫一迫就大腳清走佢
Saka啲傳波一樣係好閪 好多醫院波 搞到拎波果個好易比人迫甩

成個下半場50分鐘後 重複又重複 用體力搶個波返黎 好快又交返出去
條體力咁用法 點踢足90分鐘啊 上半場明明猜得幾好
下半場我唔知點解成隊波都咁急 咁亂

對面換左舒服仔 佢地自己拎波果陣 係猜得穩陣左
但個問題係 我地猜得亂左 係自己問題

個控球係人地到 我地又點進攻 成個下半場 2射0中龍 35%控球

另外我覺得達sir換人 問題真係唔大
50~75分鐘果陣 燒真係完全搶唔到個波 係有心無力果陣
佢都唔係呢種球員 換willock係無得揀之下 唯有出佢

nelson成場踢得咁好 做到哂達sir要佢做既野
得返一個換人 唔換PEPE住 係可以理解

失控球權 係輸波既原因 都係今季阿狗最大既問題

以為牙剷黎=.=

Saka尋日傳球成功率得5-6成
斬波又差
班青訓唔係跟雲加個套練咩，理應基本功札實，傳波好先係...

單計聯賽，我地第二射手係拿卡
但入得5球
其他人根本分擔唔到入球責任
成隊波得一個進攻點

牙羊真係好撚癲

係咪已經走左定仲係U23到

講真XHAKA岩岩先續約
唔岩價咪雪佢

走左啦

幾年前岩岩睇波已經知了,點解到而家仲未執

把握力幾好，最重要捕位同反應快

我以為佢已經執左

呢啲就係射手嘅觸角
一有機會就上

Jesse Lingard finished the year 2019 without scoring or assisting a single goal in the Premier League.

下場波要有心理準備

當年同巴神爭金童

岩岩計過,如果冇牙羊既入波,阿狗會少12分排第20

又幫人起機

收工了

真 無羊收左皮

又要睇佢喺酋長球場跳舞慶祝
佢起碼入到兩球

呢兩場回防幫saka 勁多波

今日收樓了

好撚慘 好似叫aguero kane 返黎幫手守 明明係fw

大陸樓

香港新買果層

屌你老味...

乜唔係續約先賣咩
鑿返一筆

個景J 撚死人

明明 obligation 就係一定要買option先係唔一定要
對家唔想一月即pay啫

好似水晶宮咁開天殺價咪冇人買

邊度

如果我係唔比錢彈鐘
假設脫左歐你係咪告唔到我

又上黎撚我地啲loser ...

唔知法文原文係咩
但有唔少話係option to buy
有D係obligation
上面只係其中一個tweet

我只係自己覺得以xhaka近2近表現
加上德甲球會仔
唔會叫到30m deal
如果deal到真係猁式神deal

30m附送willock

Hertha Berlin’s offer to Arsenal for Granit Xhaka is a loan deal with a €30m option to buy.

(via L’Équipe)

補返，source都係隊報，都可信
但唔知邊個翻譯本先係真

痢狗d deal唔係好神姐 最勁咪古天奴果憶幾磅

打曼馬丁同坦克復出未

賓迪基31m
沙高29
Dominic Solanke 21.1m

好多高賣神deal

開頭都唔覺阿仙奴要護級
睇返賽程
原來一月尾又要作客車
之後打d所謂弱隊都係作客

Mos

隊報 + 太陽報 :

柏林哈化向阿仙奴遞交了對沙加的報價— 租借半賽季 + 明年夏天 2560萬磅買斷選項。

跟隊記者 Charles Watts：

總結過去十年，我心目中的阿仙奴最佳球員由卡素拿和藍斯來競爭，我最終的選擇是卡素拿；最差引援是梅斯達菲；最佳 比賽是歐冠主場2-1逆轉巴塞：最爛比賽是2016年在絕殺了李斯特城後（積分差距縮小至2分），轉頭就以2-3輸給了曼聯二隊。

不要再說了 爭冠嘅感覺

Robertson 8M

好似每隔一兩個禮拜就會有人講返，然後大家又哭喪

同謝拉特差唔多道理

佢斬波太閪

好多人都唔知，德國聯署有三個，我哋搞掂咗兩個，仲有一個

水晶宮同般茅 兩大水魚

我琴晚先喺烏溪沙燒野食

食屎狗
又幾千萬買豪宅

睇番ibe都18m
老Joe Allen都15.5m

真係好神deal
同一筆錢重買到upgrade
真係好神

真係仆街黎

遲啲上去睇阿狗

呢單真係最神，個scout真係好屈

淨係呢樣都夠死，明明Saka就係翼出身，都唔明點解斬波咁差
打翼/閘最緊要就係出波 斬波勁

某程度上雲加後期鐘意用閘打翼做戰術性球員都影響咗青訓嘅成長，變咗成日都係拉啲翼打閘，練到啲基本功天一半地一半咁

你咪講左個原因出黎

7：40有牛奶對諾域治

danny ward 12m 都癡撚線

Former ref Mark Halsey: "I am amazed Craig Pawson did not issue a second yellow card to Jorginho"

Bad luck for Arteta

講咩都無用，舒服入左黎之後係踢得差
太多位要執，無錢無時間邊個教都死啦

藍斯不過free走左

free走佢嗰個都唔知係咪熱狗嚟

依本野入面有咩睇

又自爆

仲有件垃圾後備龍1XM呢
即係馬天尼斯賣到1XM 你話驚唔驚奇

就係小妹

迷基 又專揀啲唔掂既黎影

間野得依本係46g
另一本係櫸team

得呢個就唔好買啦 又唔係平

窮撚又被人生然家撚狗了

Ap24

想問要比幾多時間達蛇？

同爺爺一樣

同你老婆幾耐就比綠帽戴一樣

即係唔使一日

法媒 Foot Mercato：

1）阿仙奴正考慮砸錢簽下 Upamecano；

2）阿迪達在 boxing day 跟拉比奧特通了電話☎️。

阿迪達在 boxing day 跟拉比奧特通了電話☎️
點解會知佢地煲過粥

agent吹風

第一張相，第一眼以為買reus

依家問題係左右翼，中堅，左右閘

一個轉會窗係冇可能解決哂

左右閘係咁唔好彩傷晒姐
中堅沙列巴 柏g 賀定+2老是但一個做後備都夠用
中場同翼問題大好多

報紙佬兼職間諜

咩名

中場無個護到波控制節奏要卡叔個種先得

井口綾子

間諜兼職報紙佬

Upamecano係咩料子

新zouma

新蘇金保

我廠爭個𢭃住型中場

你地個個講新乜新物，信唔信得過

My Arsenal worst signing of the decade - Plenty to choose from, but in terms of expense and performance there is only one choice really and that’s Mustafi. It simply hasn’t worked. It’s been a disaster of a signing.

新比比 新水貨 新炸彈

Aubameyang handed in a transfer request last night. [@CarefreeYouth]

Pierre-Emerick Aubameyang's representatives have made it very clear to Arsenal that their client wants to leave the club in January. There's definite interest from Real Madrid and Barcelona. Giroud would be open to rejoining Arsenal. [@garbosj]

Uxxxxxxx 好撚鍾意帶波

新斯維斯達

豬腦食屎啦
Auba走咗我地降班都似

白韋拉、新A高

咁25...留多半季都唔肯

皇巴出到聲要 依家隊阿仙奴點留得住

Willock on Arteta: "We all believe in him, we all listen & we all try to put the tactics he does in training on to the pitch. Its evident we tried to do it in the first half, but its a long journey, we’ve only had a week with him & we’re all looking forward to working with him"

都正常嘅，我地隊波下游，場場入完波都要輸，人地皇馬有歐聯踢、offer又好、隊友又有料，30歲人唔通同我地捱義氣咩..何況佢一直都唔係義氣仔女

留半季姐
而家走真係推阿狗去降班當初利記最柒果陣都好似冇咁屎

Jovic加錢

ok
jovic+巴丁重建 賣埋拿卡買右翼

咁個年利記卡路爾唐寧柒啲嘅，好似都俾鶴臣搞到差啲降班

老闆唔放水、管理層廢、球員唔生性、星散，一隊波有齊呢幾樣真係有今生冇來世....

Pepe呢壇嘢點搞

你自己本身番緊東亞 突然JPM話請你 仲升職加薪 但係一定要即刻走
東亞叫你留多半年 講到明無咗你唔得 咁你留唔留

新拿姆真心係勁
仲有新尼斯達

重點係疤皇係咪一定即刻要 半季後就唔要先

咁撚懶 要去意甲

新vvd

依樣我哋唔知啦，純粹9up啫
不過隊波咁閪俾人都唔想留啦，唯有叫拿狗賣屎忽睇下可唔可以留埋依季

降班 啪啪啪

羊走其實都好，依家個陣其實都唔夾
不過啲錢要用嚟買返左翼先得，依家得saka打到咁濟

c朗加錢換

都係個句 佢要走唔緊要 但唔該買左代替品先放人

Arsenal set to make an offer €50m for Dayot Upamecano.

知道星散，季中都咁多錢買人

如果差唔多錢 有得揀
一定係Konaté >>>>>>>>>>>>Upamecano

美羊可唔可以係鍠換到jovic同何妖兩件返黎

季中放走個隊內神射手 真係想降班

邊個知
話唔定羊大傷/又有個新星彈起
邊到博得過 話哂係皇巴
係足球世界都叫係對自己能力/名氣嘅肯定
講真除非真係好有愛 如果唔係無幾多個可以拒絕皇巴嘅邀請

仇栩欣比人打變襲警
香港仲邊有得救
依家已經完全唔理外國

如果真係洗咁多,姐係預左羊走

報紙佬9up個陣話鍠陣會加多25m

走咗個25, 有返個25

31啦出年羊

係真就仆住去啦

今年賣2個隊長 又破記錄

Pierre Emerick Aubameyang has not handed in an official transfer request.

Talks over a new contract have been rocky for months and he refused to sign a new deal while Emery was in charge. If he still won’t sign a new deal, Arsenal will sell him. No transfer request necessary.

計埋啞仔可能賣3個

成家等住佢過世 係皇馬一日買一架新跑車

thank you Arsenal

thank you arsenal
不了
岩用都係咁話 太仆街

30k週薪 洗廁都得嘅

果陣我係現場睇完傷心到喊
之後返黎見到咁既新聞 一定唔會原來佢

幾歲啦？基奧特...

33

no la咁老

由香港人，姐係大家救

好奇咩?香港地救人都可以比狗告傷人啦

死25

用波都可以襲警啦屌

弱隊識守

我地仲有咁多錢買人

呃下人1月有野做

Jovic換羊 抵啦

真係accept嘅話過嚟做體檢話隻牙有事彈鐘咪得

係我都走 已經幫到盡

有咁多錢不如換埋隊醫條team佢la
成日醫完又傷

計咗賣auba+xhaka畢錢落去，高狗咁仆街點會拎錢出嚟

一月賣羊 賣沙卡 賣細梅 應該有80m落袋既

細梅仲值幾多，有冇10m...可能laca都走

羊用黎同鍠換jovic加何妖+20m
沙卡細梅貼錢換upamecano拉比奧特
前中後入一個主力
夏季再試執thomas

真係要重建就盡量執23 24歲左右
即食老野執太多好難重建

移民啦，哂鳩氣

其實已經無得救

唔到最後一刻都唔會走

留係多應該已攞德甲

老實講羊已經交足功課 頂級球星踢護級隊諗下都on9

唔會怪佢 全靠佢先至暫時唔係榜尾 上年又拎埋神射
今季都仲排緊係射手榜第2
阿狗咁垃圾 支持佢30歲應該去歐聯爭冠隊搏下

支持去鍠換2個後生黎

唔想喺外國見到你

下個po要Thank you Auba了

澳洲而家CITY都難移啦
唔係偏遠城市都難到仆街
但唔係個個頂得順
住黎講香港真係無得輸

我有fd喺澳洲想返香港搵錢

最重要係有pr比d仔女過去讀書姐

MOST NET VAR DECISIONS FOR
Brighton & Hove Albion +5
Southampton +4
Manchester United +3
Bournemouth +2
Leicester City +2
Liverpool +2

MOST NET VAR DECISIONS AGAINST
Sheffield United -6
Wolves -6
Norwich City -4
West Ham -3
Chelsea -2

其實香港最好住

麻麻地
不過搵錢一流

Dllm 你6c 隨時可以移民係度講風涼話

佢講事實WO
你有錢係香港一定好住過其他地方

移民其實對事業會有影響
稅又高

張伯斯有冇消息

交税高幅利好牙。咪又係俾返u

你應該都得

移條春咩，低收入人士

社會主義牙
分你呢啲有錢人錢比窮人

屌你牙

分刀分左u d 錢俾me 先啦
U 月入200k, me 16k，加埋除2 有成108k

U 刀系高收入人士收爹啦

我冇香港樓🤫

屌你老母

普狗支港加埋啲樓市值過半億
識投資真心掂

半億精蟲就過

屌番你老母

好耐冇睇過股票

但依家香港一年衰過一年
唔知仲可以係度住多幾多年

奧巴應該好後悔過左黎

唔見有⋯⋯⋯⋯

我預自己十年左右
一向唔鍾意香港
由其是廢老

香港依家咁，唔移民應該都唔駛諗生仔女
無害左

無謂害左下一代

到你唔生到時真係間間學校支那蟲

遲早都比支那完全統一

大衛路爾斯：相信阿迪達足球哲學

【Now Sports-體育】阿仙奴中堅大衛路爾斯力捧阿迪達，指這名少帥可以成為世界最佳領隊之一。

阿迪達（Mikel Arteta）在退役後雖然擔任曼城領隊哥迪奧拿副手多年，但從未坐正，如今首次執教便帶領勁旅阿仙奴，或多或少都令人質疑他的能力；在頭2場比賽，他都未能獲勝，只得1和1負。

大衛路爾斯（David Luiz）卻對他充滿信心：「我認為阿迪達將會成為世界上最佳領隊之一。我在生涯曾經跟很多主帥合作過，他很聰明，而且曾是球員。我真的相信他的哲學，相信他對足球的看法。」

阿迪達入主後改變了兵工廠的踢法，變得更注重控球，壓逼更進取，大衛路爾斯說：「他懂足球，這樣更容易明白球員在場上的思維。」阿仙奴上仗主場迎戰車路士，在領先一球下被反勝，周三將鬥曼聯。

係咪串緊愛狗唔識波

你依d咪藍絲思想lo
抗咩爭丫，2047都收返ga la

係就2047玩allin or nothing啦 收番嘅香港只係一座死城 唔係就移民走

2047過左50年
更加一定收番

但外國地方歧視都好嚴重，試過去其他地方，拎機票個時比個黑人拎住本passport問Chi na？(佢真係支那咁讀+佢唔知邊到係hong kong)，黃皮膚實比人當係下等中國人

所以我唔鐘意移民(同埋我冇資格移），同埋香港明明係自己人地頭，依家淪落到咁，冇理由唔做返啲野。（慘過我阿)依家唯有好好努力，見步行步啦。

如今首次執教便帶領勁旅阿仙奴

Failed

睇得出達蛇真係識波，但人腳真係好唔得

我果個年代90後小學就算大陸落黎都要講廣東話
唔係就會比人hey0排濟

依家講普通話啦

係，但依家唔同，我搭巴士見d學生圍爐講普通話。

港島東都好d
比較少幼蝗

咪話死線前睇下有冇機做新加坡 冇就台灣都躝去住埋下半世 好似97咁咋嘛

所以真係靠今次，可能之後班後生就講住普通話屌返我地共產黨有乜唔好...教育局都開始清算

唔可以等la 係要依家搞
但問題依家個政府只係傀儡，都唔知可以點搞
2047 你搞公投都輸撚硬，你每日150人落你，有幾多落黎會改立場

無啦
港共外國壓力都唔驚
仲有乜好驚

港共只係驚大陸一個
大陸先會驚外國。
今次時地人齊晒如果都天滅唔到中共
=香港正式淪亡

Bellrin出得翻嘅話就推阿叔打左閘啦

堅持呀巴打，我阿都就快榜尾，我撐呢隊波個時都冇諗過佢有一日要搞到咁樣冇野係冇可能嘅

比爾連太易傷又唔fit，依家慢咗唔小冇咩態

我都好想知2047會點，係望到時未死

一月走沙卡梅屎 最好賣埋埃及mk 都或者有40m買個中堅
如果真係借個 rabiot都好
拿卡賣到就賣 咁就可以執隻翼 甚至借用lemar 唔得就真係要搶mertens 或要 volland頂住先

據多家英國傳媒報導，阿仙奴隊長奧巴美揚已經決定在冬季離隊，而球會亦已開始著手尋求替代人選，並有意回購法國射手基奧特。

據了解，奧巴美揚的代表已經「非常明確地」告知阿仙奴，其客戶希望在一月離隊。

阿仙奴領隊阿迪達已經與奧巴美揚有過交流，他曾嘗試說服該加蓬射手留隊，但受到皇家馬德里及國際米蘭等大球會垂青的奧巴美揚，仍然希望在一月離開。

奧巴美揚的合約將在下季結束後到期，目前他無意續約。如果阿仙奴無法在未來兩個轉會窗出售他或與他續約，他將可在一月開始與海外球會商談轉會條件，並在季末自由離隊。

為免人財兩失，阿仙奴不介意趁早出售已經三十歲的奧巴美揚，而替代人選包括曾經為阿仙奴射入逾百球的車路士射手基奧特。據悉基奧特樂意重返阿仙奴，與近況低迷的同胞拿卡錫迪爭取主力位置。

基奧特已經淪為少帥林柏特的第三號中鋒，今季只有七次上陣紀錄。在車路士的轉會禁令被取消後，基奧特希望在冬季離隊，以爭取表現入選迪甘斯於明夏歐洲國家盃的大軍名單。

林柏特並不滿意譚美艾巴咸及巴舒亞伊的表現，故希望收購里昂中鋒穆沙丹比利。據悉車路士已經向里昂提供一份包含基奧特在內的報價，但轉會專家伊恩麥加利表示，如果阿仙奴出售奧巴美揚，車路士將允許基奧特「回家」。兩會近年一直保持良好關係，雙方直接交易的球員包括施治、基奧特及大衛雷斯等。

奧巴美揚兩季前以破球會紀錄的近五千六百萬鎊從多蒙特加盟阿仙奴，屬功勳領隊雲加離隊前最後一筆收購，交易促使基奧特以一千八百萬鎊轉投車路士。

基奧特5m或以下返嚟我就原諒佢講過thank you arsenal

係咪無人記得當初係為左買auba而急放住烏

雪到硬哂啦，仲要俾人串，回購on79?

免費都唔要 又老又廢 仲要25

我都想唔要但現實係我地比人拆廠+冇錢+冬季轉會窗冇咩人好買，唔通真係john-jules正選咩

本身阿迷好鐘意佢，但都比佢串
簽佢返嚟都戇鳩
我就唔信會降班嘅
簽中游前鋒好過

林柏特並不滿意譚美艾巴咸及巴舒亞伊的表現，故希望收購里昂中鋒穆沙丹比利

艾巴咸都唔滿意丹比利正野轟子又要屈g

Arsenal set to recall Eddie Nketiah from Leeds loan spell this week after being left disappointed with striker's lack of playing time... and Bristol City are waiting in the wings to sign him

We understand that Eddie Nketiah will be recalled from #LUFC by #Arsenal in the next 48 hours. #BristolCity lead the chase for his signature, but competition from Brentford, Sheffield Wednesday and another Championship side. Very good chance the Robins will land the forward.

Should Arsenal consider a move for Aaron Mooy, who will be a free agent in June?

The 29 year old skilful, bald midfielder is likely to be available for a cut-price deal in January.

@ZRAFC

各位阿迷好

大家對我教阿仙奴有咩睇法
可以係到講下 我會接納大家意見

想問一問官網買個stadium tour係咪可以即買即用
Show email就入得

戰術有啲料到
可唔可以棄用Willock？
你出返嚟踢中場ok？

Auba走埋可以降班

Thank you and goodbye Auba

《電訊報》Matt Law：

阿仙奴正將引援目標瞄準拉比奧特，但他們擔心祖雲達斯拒絕出租法國中場。 另外由於奧巴美羊叫停了續約談判，其明夏離隊概率很大。

《郵報》Sami Mokbel：

阿仙奴已將 Upamecano 視為冬窗第一目標，萊比錫很可能會被4000萬歐元以上的報價所打動（球員合同剩18個月）。 張伯斯膝蓋傷勢將被進一步檢測，一但確認為韌帶受傷，阿仙奴將加快引進後衛的步伐。

《鏡報》John Cross：

阿仙奴已準備在冬窗給阿迪達提供資金支持，萊比錫中衛 Upamecano 是主要目標，同時不排除槍手向聖伊天提出提前召回薩利巴的申請。

賣撚左拿卡同羊算啦

1月1號即刻準備賣Auba先

"He's teaching us little things that we didn't know before and just bringing in his own strategies, his own ways of playing. We can see that it's going to work, we're just looking forward to doing it.

"Maybe one thing that I've picked up straight away is that when nobody's pressing you, you don't need to pass the ball. What you can do is just get the ball, drive the ball forward a bit and wait for someone to come to you, commit a player, then pass it.

"Then that man will be free or that man will have less pressure on him. It's just attracting players before you pass the ball off, which will help our team-mates a lot on the pitch.

Saka講Arteta教咗班球員啲咩
原來呢啲嘢都唔識

On9街埸都識

可能平時學開係有人逼就清，無人逼就傳

即係你阿媽係女人
無人迫就帶下

理想:賣羊，買沙夏
現實:賣羊，無人嚟

港仔女食太好住太好，偏遠地區唔會慣

咁阿迪達其實都唔係咁勁

你睇下班仆街連呢D都唔識
點教佢advanced skill呀

你唔好話
成隊波得ozil同拖 拎波前會check附近有冇人

Laca都會 不過妹兩腳妹到無人都變有人

係有人迫都唔好亂，唔好亂咁傳出去
帶兩步空位搵人傳

諗諗下 如果達蛇淨係識哥狗果套...突然覺得佢唔係做阿狗領隊既適合人選

夢想：賣拿卡，買沙夏，羊同沙夏夾到出晒水，唔走

請大sam護級囉

達蛇算係識哥狗個套+了解阿仙奴青訓第一人
係未來發展點都係有幫助。只係唔好求幾場波可以重拾番

auba 唔係又去獌呀
唔好呀

去西甲ok?
幫手換番幾個人番黎都好

哥狗有咩唔好

話鍠疤都有興趣喎，其實唔係幾信疤狗會有興趣買佢

之前一直有傳鍠 鍠今季火力好似都弱左

世三過左去之後好似week 左

大家aim既野唔同

2019 最後一天都要上班 橙

果陣睇相肥到仆街

拎世三黎換

jovic please

換都換ceballos啦，世三份人工你出畀佢咩

鳩up下都唔比反正我同你都冇份出糧比佢地架啦

返嚟酋長球場幫手守角球啦 仲鳩up

真係買先算

1月點會買人牙

聽講好多大蜘蛛爬入屋

羊要走比佢走啦佢一條友頂左幾年
冇功都有勞 真係想爭下盃放佢去西甲啦

下半場細爆亂到仆街

基本意識唔好

覺唔覺張伯斯先係我阿嘅真名天子
好似出親佢打中堅都冇咩點失波

關咩事呀
腳震震傳個波都唔撚準
張伯斯又係
點知咁快傷出左

根本就唔掂 係愛狗呢d水平先睇得上眼

重要識入波同助攻

又傷左 佢上年係富咸 真係無傷踢到全季？

屌那星zaha勁到
2019年數據之最
most take-ons 166 zaha
most fouls won 117 zaha

好似係
不過阿狗訓練同軍醫不嬲都有問題

鏟蛇不嬲都sell Zaha呢兩點

仲好似有好多烏蠅

達狗快d買zaha啦

搏犯規之王 場場有12m

快d搵人買，之前吹到1億，依家50m放

依家有VAR加阿狗比人針對，插水撚邊搏到12碼

拿 搏犯規就唔等於插水 呢點鏟蛇已經講過

唔出佢出邊個，出韋洛克仲死多幾錢重

岩岩先嘆完早餐番工

其實真心呢，我廠買隻中堅同工兵就夠屌
但如果羊走嘅話最好收多隻翼同巴丁競爭下共同進步

香港經濟下滑就係因為有你呢班不事生產既人

Ching啲奴味出晒嚟，不愧阿仙奴之名

老細琴晚交低野俾我做我都諗住責過年下年先做啦

24號開始返工就無做過野

鏟蛇專心分析足球

唔怪得你戰鬥力咁強

唔分啦 我今年都小左講波同睇波 撚下果兩隻唔識波既賤種狗都仲夠有突既

剷蛇 又想整返場2019最後一戰

唔啦 佢地d論點太無質素
一個淨係識爆粗屌黎屌去
一個淨係叫你比時間睇落去 一年 兩年過去咪證明左邊個岩邊個錯囉

會唔會撬到曼城嘅潛質幼幼呢

鏟sir冬季買咩人好

入場睇輸波咩

2020 第一年事 睇住愛隊輸波
我真係恭喜你啊

有撚筆直咩

鍠用jovic+James+cenallous+20m換就deal

基佬 奶

榮光聯盟 - 係小弟牽頭的，開個post俾大家屌，你問我答

條友咩事

奶show到潛質
可惜成唔到大器

大波妹打過3中堅？
奧燒卡蘇打兩邊佢地黎阿狗前就話姐

擺明鳩排，同港超最佳十一人一樣，可以4個中堅

ON9仔
擺明想起平台搵食

看透世事

鏟蛇=阿po燒山

賣到沙卡同拿卡咪買返隻大範圍中場中同翼囉
中堅唔洗買

香港人將個「黃店」標準set得愈黎愈高，有舖頭6月起已經有罷工又剩但因為有staff一句藍絲言論就比人話扮黃

真係唔好睇得所謂「黃絲」智力太高，大部份其實都係人云亦云

有時上連登碌一碌都知
風向真係好易帶

一月有咩人買 再咁睇唔落去

應該賣唔到 2020繼續睇wilock細爆殺卡

預左啦 買到當Bonus

鏟sir估計最後英超排第幾 同埋歐霸走到幾遠？

而家估唔到 一月過後先啦

The Telegraph say Arteta is facing a huge battle to try to Aubameyang to stay at #Arsenal past the end of this season with doubts growing over his long-term future.

Auba 換 Giroud
太子 換 達sir
咁樣比較合理

Arteta is also fighting to keep Xhaka, with the club adamant they want more than the £25.6m Hertha Berlin are reported to have offered at the end of a 6-month loan. Despite his desire to convince Xhaka to stay, Arteta has started to look for midfield reinforcements for January.

#Arsenal are thought to currently be looking at the loan market, with Juventus' Adrien Rabiot among the players to have been identified. But sources doubt that Juventus will agree to loan out Rabiot.

James 而家踢成點

阿出唔起份糧

It is understood that although Aubameyang has received recent interest, including from Barcelona, it would be difficult for him to leave in the January window. [
@TimesSport
]

放唔落第四個中堅啫

送auba去國米換brozovic

講真 肯罷工嘅理得佢講過咩
行動點都大過言論啦

Arsenal lining up Dayot Upamecano as Mikel Arteta's first signing to shore up leaky defence - and RB Leipzig could be persuaded by £40m January bid.
@SamiMokbel81_DM

Arsenal are ready to back Mikel Arteta in the January transfer window with funds to strengthen his creaking defence.

They are keeping close tabs on Red Bull Leipzig defender Dayot Upamecano who could be allowed to leave next month with his contract running down. [
@MirrorFootball
]

中国爆發不明肺炎，仲話同沙士冇關
咁應該仲衰過沙士，大家小心

達sir未夠班啦

愈澄清愈危險

當年沙士都係話無事咪搞到香港咁囉

緊係rjj啦

佢經理人邊個?如果係大粒野
應該可以搞撚到阿好難簽其他人
攬抄啦 咪比班弱智高層水

佢.老豆？

大把人血鏝頭店

屌如果係其他隊佐真奴咁拉低拖
嗰一球應該會吹番轉頭

仲好撚記得papa 俾人cancel 嗰球 好有逼害感覺

咁乞食啦 唔揾riola果啲

raiola

達蛇慘撚到
返工唔夠一個月就咁多野做

Free藍之後同人乞隻9c9?乞衣阿

呢幾年轉會真係搞到不知所謂

球壇乞衣

冇爺爺遮醜真係柒到

爺爺

張伯斯傷真係好傷
明明打得幾好
傷完又完

有電叻仲可以扮下空心老倌懷念險簽了

烏蠅係真，蜘蛛要去outback先係

龍門位，下滑嘅cg都好過阿狗時期ccc啦

呢個真我係黃但我輕度弱智

果球就算啦
柏芝果球真係千古奇冤

無晒羊同殺卡
Gopro都搞唔撚掂啦

1月係咪星散

無殺卡真係搞唔掂 少左個戰犯鐵膽

仲有我燒

高生肯課金未
不過一月有金都無乜得揀

聽個fd話啲烏蠅好鍾意痴住電腦個mon

Ap24 輕輕一推

中遊係咁架啦

問佢幾時課金
不如問佢幾時先肯放過阿狗

拖肥呢d先係中遊，閒閒地1億買人，阿狗80m仲要分期

高狗：放羊 回收個力架仔 再入幾件巴甲翼 同 前鋒
護級無難度

係中下遊
隨時變護級球隊

變列斯聯

爺爺整個健全財政架構就係益撚左高狗呢啲仆街

好撚痴線

Arpo 陳云

住污打算回巢如果牙羊一月走

成季聯賽贏得5場

今日仲要番工

Juventus are set to sign Dejan Kulusevski! Total agreement with Atalanta for the Swedish youngstar: €35M + add ons and the player has accepted. Man United have never been interested. ⚪️⚫️ #transfers

點解我地唔爭呀

因為有屁屁

所以我睇少咗時事台，睇多啲體育台留意我阿算

賣羊簽基佬 真係on9
左翼位搵邊個踢？

巴丁 拿 Nelson/屁屁

兩個都唔係正選
借唔到rabiot做乜唔借ramsey

簽返基佬踢得一年就收皮 不如買件幻幻好過啦

份糧太貴/藍唔想嚟

我以前住果頭個車房成日掛好大隻gg係corner到
揸車出去都驚佢跌落我個頭到

果頭同牙朗練完波 呢頭你叫佢返黎拍細爆?
係咪傻L左

—————-Cech—————
Bellerin—BFG—Boss—Monreal
————Arteta-Cazorla——
Ramsey——-Ozil——Alexis
—————-#1fan—————

過去半季又返返黎咩

離開咗架賊船仲想返嚟

袋緊400k/W真係唔會想番嚟
仲要俾個彈弓手玩

中場問題好似大過中堅
鏝中堅都廢
但控到中場
控到節奏
對手冇咩機會威脅到防線
所以阿狗要簽中場多過簽中堅

基佬唯一好處就係夠老同平，或多或少都比到啲建議幻幻

可以俾意見邊個
定教佢哋thank you Arsenal

簽咗 達sir咪跟緊操

冇，我都係嘗試正面啲諗姐

愛蛇話唔續藍唔關佢事
我諗賣禾比買比比都唔係佢揸旗
原諒愛蛇了

free已經夠on9
free完又唔買番個中場

收皮啦愛狗
屌鳩拖唔同你道別

ON9

玩膠唔計
原諒愛蛇同原諒黑警有咩分別

愛蛇唔洗死全家

緊要

高狗要

借左施巴

簽左中堅應該會賣細梅
簽黎都係for下季架啦 雷斯 papa都3章野

中場控到波掃到波唔駛下下要班後衛exposed嘅一定係，簡單啲講多一個拖已經好好多.....但問題係中堅果度走場狗啲信心真係差，張柏斯又受傷患困擾

而家都未算最壞，以拖嘅體能同踢法場場踢足佢好快又傷....到時無防中真係含得撚橡皮糖

咁就到willock 長期正選
拍住細爆

近17場波贏2場
隊入面又無得好強鬥心嘅人
只會越嚟越沉

好掛住雲加，好掛住以前嘅阿仙奴

又可以唱會歌

睇個勢今年應該真係利物浦只求是但一隊破佢不敗